[拒絕非黑即白]爭取35+唔等於撐泛民 想幫本土派候選人就一定要做民意推動初選機制

如果想整走泛民首先唔係爭論議會外定議會內
而係大大力以民意嚟推動黃營初選機制
要知道泛民政棍其實蠢蠢欲動以黨內初選嚟取代黃營初選
密謀緊大石砸死蟹屈大家含撚含淚投啲覺得法治有險可守/暗暗哋撐派錢新移民
要謝絕依啲戰犯首先我哋要團結做個要求初選嘅民意出嚟先
而唔係鬼打鬼拗議會內定議會外啲咁低能嘅問題
選舉從來都唔係主線，而係一場向國際展示民意嘅公投

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

Blcoked得

又黎扮本土叫人參加初選俾泛民食
仲有冇第2招呀？

已經有本土諗住參選，憑咩覺得泛民一定贏

yes sir

一，邊個本土宣布考慮參選？唔好同我講眾志個班呀，以九西為例，張跟眾志出，即係佢地target 選民係小麗個班為先，光譜近本土，但票源只係相近。

二，你呢個完全冇因果性。事實就係本土派資源一定少過泛民，點解要參加泛民平台嘅初選？參加初選即係要選兩次，點解？本土派自己唔識協調？點解比例代表制有利少數派，但要參加一個單票制嘅初選，which is有利多數派？事實就係新東九西完全夠比本土自己選一席，上年立會已是一例，本土自己都選到，做咩要玩泛民初選？你答到晒我，拎晒數據出黎先啦？

咁鍾意初選，不如本土搞初選，泛民一定要參加呀？好冇？

講到尾邊個搞初選先信，你講個名出嚟就得
其實個初選夠公開透明，其實邊個搞又有咩分別

點解講到泛民一定贏晒，最後受益人一定係泛民，未選點知道結果

九西劉偉聰律師

劉偉聰點解係本土派呀......？
屌，劉偉聰係本土派，范國威都係啦

「未選點知結果」嗯句直頭係廢話。
加入警隊啦，未入點知結果？
選人大啦，未選點知結果？

用常理分析，過往政圈歷史，已經知初選一定係favour多數派，但你條友就係到用logical possibility 取代 經驗上嘅可能性。

初選邊個搞有咩分別都講得出。831框架下，好透明架，邊個搞有冇分別呀？成班泛民自己搞初選，叫本土素大參加，根本上已經不利啦，自己夠坐一席，仲要同人分？你一係就係泛民打手，一係就係政治bb班，一係就on9。

搞初選得呀，本土派自己搞，叫泛民黎參加囉。
本土素人自己分新東兩席、九西九東新西港島一席，其餘泛民自己玩，得唔得？

我上面list嘅所有問題，eg 資源問題，你冇一個答到我。唉。

「對於近年政治檢控頻繁，雙學三子及本土派領袖被重判入獄，惹來外界一片「司法已死」的譴責，劉偉聰不這麼看。他仍然對司法獨立有信心，「我認為去到法庭，就依着現有的法律、現有的法律詮譯去作出一個裁決。」縱使社運人士或示威者有高尚的道德情操，依然應受到法律的制裁，」

你個本土派呀。
佢係一個好人，但唔好咩都本土派啦，做下功課先啦。

本土派自己搞冇問題
我從來都冇要求泛民搞
或者要求一定參與泛民嗰個
只要有人搞完逼到泛民入嚟選就得
就算跟你個分配我都冇問題
宜家問題係僧多粥少
有幾多人認同你嗰套
會唔會突然爆多幾個非建制(包括泛民本土等等)出嚟選
搞到最尾界票倒輸幾席
要知道馮檢基嗰次都係爭論初選
所謂協調實有人唔妥
最均真一定係初選

咁你放心啦
本土自己會識協調 唔需要參加泛民初選
點分本唔本土 睇政綱 睇口號 睇表現
就係咁簡單
你係本土嘅 到時正式選舉咪投本土 完
除非你會投泛民含淚投票 如果係 本唔本土就唔關事

建議巴打出po討論，你講完我覺得幾好，而且唔洗同泛民爭餅仔，可以令好多厭倦泛民嘅巴打接受

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署